緬甸vs香港，我喊咗

人地3罷同公務員罷工都成功，但香港……
香港有冇緬甸菜食？

香港太多自私既人
仲有一班人特別鐘意做人隻狗奶人鞋底

你要明白香港人既難處
香港人 要交租, 交水費, 電費, 養家

罷工點算?? 等乞食??